水上活動安全設備

其實水上活動，點都要有安全設備。
外遊就更加要啦。

帶備發出紅/橙色煙霧嘅求生煙霧，
方便搜救人員搵到你。

邊度有得買？

好大煙？

講多少少 詳細啲

有顏色嘅煙霧彈自己整都得，其實唔難

喺香港好似係違禁品
外國d新車本身會有一枝
但係一入到香港就唔可以有

遊艇/船舶用品公司應該有

我覺得旅遊台巴打成日都話落水
一陣遲下你地玩水又唔注意安全
咁樣唔太好

好似哩個GAS加個HORN
可以發出勁大聲
等搜救人員更容易聽到你

有些仲有分日/夜間用

一邊橙色煙/一邊紅色火光

為左水/海上安全
要研究下

印象中呢支野好撚貴嫁喎